一個晚上,睇到邊個電視台先係真正對香港未來好

TVB:專登揀今晚播個朵臭晒既劉華電影,無人想睇佢就唔睇電視,咁就會做其他野啦,有好多可能性
Viu:仲播埋啲咩全民造星,荼毒香港市民,正一仆街黎
Viu禍港

結論，原來無一間傳媒係信得過

溫緊mid term 聽日考無時間睇

啱呀

以後我都係支持tvb算啦

一路走來都係tvb好

希望大家可以幫埋衝上大台，叫人去美領而比人打嘅巴絲

希望大家可以幫下巴絲打 唔好再比左膠抹黑

求下你哋share條片出去/直接佢屌鳩班左膠

咁講唔係好公道.....

viutv直播黎架喎，一早定好哂話cut就cut咩

利申冇睇

tvb

香港勝在有連登

奇妙

Cmhk

Cable TV News?
now TV News?